太和街市美食工房:「要打死曬八大啲學生」、「全部拉去打靶」

美X工房老闆員工恐嚇打撚柒我

啱啱夜晚落去太和街市食野，
聽到隔離美X工房房老闆發表偉大言論，
「要打死曬八大啲學生」、「全部拉去打靶」之類啦，
我咪過去幫佢錄底佢嘅偉大言論，
點知佢就開始想衝出嚟，
老老實實，我無影你相㗎，不過拍你片炸
後尾佢發爛渣話要「打撚柒我」
嘩真係嚇親我，真係好驚，咪報警囉
報案編號係TP 19025004
警察話叫佢道完歉就要和解啦
但我而家仲係好驚喎⋯⋯
集思廣益，我一個女人仔可以點樣保護自己？

樓主做得好

推

大家多啲去幫襯下報食環

街市好多老鼠㗎

x食工房

9020xxxx

屌佢老母！推！

推到文宣入

ocamp city hunt

每日百幾人旺場

【 39秒冇成本救港方法！！！】

白頭佬 出名了

做乜影我相呀，痴撚線架而家

佢咩年代既人驚影相比人攝走魂魄？

發表偉論緊係愈多人知愈好架啦

教大丶暴大近呀

佢D仔女入唔到大學

千萬不要報食環

推!! 有種就打柒我

你咪答佢，行得正企得正怕乜撚嘢人影相

咁多負皮嘅

好多負皮

我嗰頭都好多呢種撚樣

唔可以和解 告到佢仆街

1

push

Push

住附近 聽日放工拎埋張學生證去問下佢係咪要打柒我先
有冇人john

GG了

打死八大學生？即係恐嚇打我女友？佢邊位呀屌佢老母臭閪！🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬🤬😡

在商言政，唔醒目得去邊

啲嘢難食到傻 有次食完個frd仲唔係幾舒服添 um 有冇人可以幫我打電話？係外國打長途好貴

咪和解， 照告佢恐嚇

日日報食環檢查清楚， 好驚唔衛生

唔影邊有相可以擺車頭

呀伯都唔襟擺架啦

八大全面進場

罷食行動

得閒打電話食環處，幫幫佢！

［文宣唔該］罷工冇人理？屌港豬之餘，唔該望下工聯會騎劫左幾多個工會

[請廣傳] 抗爭=有糖派，有風打，有錢收：民建聯倡派糖，葉劉建議派錢

罷工好！

點解個post咁多負皮

佢地係負皮白頭佬

樓主勇武過90%連登仔
Respect

加間嘢入去大post個blacklist度

屌.......間野有曱甴你都去食

黑店，，封殺

恐嚇罪

告鳩佢

有冇人食完覺得唔舒服

最後有冇和解 定係可以企硬告？ 我錢銀都叫鬆動

呢d垃圾小食店

班幫辦好多八大畢業架喎 想殺警?